<resources>
    <string name="app_name">バイリンガル端末2</string>
    <string name="about_description">軽量なサードパーティBステーションクライアント</string>
    <string name="about_attention">注：本ソフトウェアはWearBiliの古いページレイアウトのみを使用しており、WearBiliとは何の関係もありません！ \nまた、元のプロジェクト（ビープ端末）にこのプロジェクトの問題をフィードバックしないでください。</string>
    <string name="about_opensource">本プログラムは完全にオープンソースであり、コード部分はG\nU GPL-V 3.0プロトコルに従い、レイアウト（UI）部分はCC BY-\nC-SAプロトコルに従う。</string>
    <string name="about_source">このプログラムは、次のアイテムのコードの一部と収集されたAPI: \nWearBiliを使用または参考にします。https://github.com/SpaceXC/WearBili \n腕にビープ：https://github.com/luer\n0313/WristBilibili\\nBAC Docume\nt：https://socialsisteryi.github.io/bilibili-API-collect \n小型テレビプレーヤー：https://github.com/xi\nxia\ngshiiche\ng/xi\nxia\ngshiche\ng_wearbili_player \nプログラムのインタフェースWearBiliのUI部分を考慮すると、設計者は@JesseGary _（承認済み） \n  \nこのプログラムが使用するサードパーティライブラリ： \nOkHttp：https://github.com/square/okhttp\\nGlide：https://github.com/bumptech/glide\\nPhotoView：https://github.com/Baseflow/PhotoView\\nJsoup：https://jsoup.org/\\nEve\ntBus：https://github.com/gree\nrobot/Eve\ntBus\\nGso\n：https://github.com/google/gso\n\\nretrofit：https://github.com/square/retrofit\\nIjkPlayer：https://github.com/bilibili/ijkplayer\\nDa\nmakuFlameMaster：com.github.ctiao:Da\nmakuFlameMaster\\nGeetest：com.geetest.se\nsebot:se\nsebot\\nAOSP：https://source.a\ndroid.google.c\n/ \n  \n  \nソフトウェアアイコン提供者：シルバーフォックスe\nlab（元の図はB局から） \nその他の部分アイコンはネットワークから、修正があり、著作権は原作者の所有</string>
    <string name="about_to_uncle">本ソフトウェアの開発の目的は、構成の低いアンドロイド時計と古い携帯電話がB駅のウェブサイト端で提供されている基本機能の一部を使用できるようにすることです。本ソフトウェアは、B局のウェブサイト側インタフェースに基づいて動作し、どのインタフェースに対しても悪意のある爆撃を行うことはなく、ユーザーのプライバシー情報を収集することもありません。ソフトウェアには有料機能は存在せず、コードは完全にオープンソースになっています。このソフトウェアがあなたの権利を侵害していると考えている場合は、私たちに連絡してください（よく相談してください） \nと同時に、私たちは学生ユーザーが不適切な時間、場所で本ソフトウェアを使用したことによる財産損失（デバイスが没収された）や精神的傷害（？）にも責任を負いません。自分の勉強や生活に影響を与えないように、できるだけ自制してくださいね！</string>

    <string name="setup_ui_desc">初めて使用する場合は、下面を調整することをお勧めします。～ \n次のオプションを調整し、レイアウトに満足するまでプレビュー \nを表示します</string>
    <string name="setting_ui_desc">有効範囲は0.25～5.00（倍）で、毎回軽く調整することをお勧めします。調整後はページをプレビューし、表示が正常であることを確認してから修正を完了し、新しいページを開くと有効になります。 \n注意：できるだけ2つの最も価値のある場所に移動しないでください、さもなくばあなたは後悔するかもしれません！このオプションを乱調してアプリケーションが正常に使用できなくなった場合は、アプリケーションデータをクリアするか、再ロードをアンインストールしてください。</string>
    <string name="setting_ui_density_desc">最低72、毎回軽く調整することをお勧めします。調整後はページをプレビューして、表示が正常であることを確認してから修正を完了して、新しいページを開くと有効になります。 \nこのオプションを乱調してアプリケーションが正常に使用できなくなった場合は、アプリケーションデータをクリアするか、再ロードをアンインストールしてください！ \nメモ：このオプションには他の問題がある可能性があります。変更しないでください。</string>
    <string name="setting_ui_round_desc">オプションをオンにすると、インターフェースマージンはそのまま丸画面時計に適したサイズに変更され、内蔵プレーヤーも丸画面レイアウトに変更されます。 \nこれは表示面積の縮小につながりますが、これは現在最もよく、作業量が最小の方法です。</string>
    <string name="setting_player_desc">*「再生」ボタンを長押しすることで、このページにすばやくアクセスすることもできます。ジャンプ再生ができない場合は、対応するプレーヤーがインストールされており、プレーヤーとBiliTermi\nal 2が最新バージョンであることを確認してください。</string>
    <string name="setup_introduction">これはビープ端末のForkプロジェクトで、 \n  \n  \nこの小さな画面の中で、自分だけの小さな楽しみを見つけてほしい！ \n  \nしばらく交流グループ \nフィードバック問題はありません、提案を提出するにはオープンソースアドレスにIssueを提出してください！ \nオープンソースアドレス：https://github.com/huanli233/BiliTerminal2 \n  \n  \nこのソフトウェアは永久に無料でオープンソースされ、あなたのアカウントやプライバシー情報は収集されませんので、安心して使用してください。 \nもしあなたがどのプラットフォームで有料でビープ端末にダウンロードしたら、あなたは穴に入れられました！ \n  \n下のボタンをクリックして、始めましょう！</string>

    <string name="egg_warmwords_warmworld">心の健康に関する問題が発生した場合は、 \n全国24時間無料心理相談ホットライン：010 -82951332  \nまたは公式携帯電話端末がピッピッピッと鳴って、私の-下落を開いて推薦サービス-エネルギーガソリンスタンドを見つけてください。 \n  \nこれが必要なら、この卵があなたの役に立ちますように。 \n他の人が必要なら、彼/彼女に推薦してください。</string>

    <string name="special_login_desc">この機能は、既存のアカウントにすばやくログインするのに適しています。 \n  \n  \nメソッドの教え： \n別のデバイスにビープ端末をインストールしてコードをスキャンしてログインし、そのデバイスで設定の「ログイン情報を表示」をクリックして、表示されたログイン情報を下のテキストボックスにコピーし、間違いがないことを確認して「ログイン」ボタンをクリックすればいい。 \nプロンプト：ログイン情報を1つのtxtにコピーして、コンピュータusbでこのデバイスに渡すことができます。入力に誤りがあることを求めるメッセージが表示される場合は、文字が余分にあるか欠落していないかを確認します。 \n  \n注意：ログインデータの入力が完了したら、別のデバイスで直接【APPデータをクリア】または【アンインストール】して、【ログインを終了】をクリックしないでください！</string>
    <string name="special_login_export">以下はあなたのログイン情報で、他のデバイスに特別にログインするために使用できます。一番下のボタンをクリックするとコピーできます。 \nログイン情報には一定の時効がありますので、すぐに使用してください。導入が完了したら、このデバイスのビープ端末をデータを消去してください。（ログインを終了する必要はありません！） \nこのページの情報を他の人に伝えないでください。</string>

    <string name="setting_lab_ui_landscape">！開発者に時間がない限り、この機能は改善を続けません！ \nオプションをオンにすると、ソフトウェアは横画面になり、一部のリストは3列になり、タブレットなどのデフォルトの横画面に適したデバイスになります \n*注意：一部のページはまだ単列で、一部のページは適切ではない可能性があります。テレビは公式テレビバージョンに移行するか、他のサードパーティ製ソフトウェアを使用してください。</string>
    <string name="setting_lab_ui_rotatory">0であれば適合スキームは使用されませんが、0でなければスクロール距離にこの値 \nを乗じて1.0から上下に調整してください。自分が満足するまで。有効にするには、新しいページを開きます。</string>
    <string name="setting_lab_path_video">キャッシュされたビデオはこの場所に保存され、フォルダが存在しない場合は自動的に作成されます。以前にキャッシュされたビデオは、File Ma\nagerを使用して新しいフォルダに手動で移動してください。 \n変な問題が起こらない保証はありません。</string>
    <string name="setting_lab_path_pictures">ダウンロードした画像はこの場所に保存され、フォルダが存在しない場合は自動的に作成されます。前にダウンロードした画像は、File Ma\nagerを使用して新しいフォルダに手動で移動してください。 \n変な問題が起こらない保証はありません。</string>
    <string name="setting_lab_download_old">バックグラウンドダウンロードがデバイスに問題がある場合は、このオプションをオンにして、古いバージョンのフォアグラウンドダウンロードを交換してください。</string>
    <string name="setting_lab_splashtext">その名の通り、開画面文字を変更して改行をサポートすることができます。開画面テキストは、ネットワーク要求が完了すると中断されます。</string>
    <string name="setting_lab_jsonerr_detailed">いくつかのインタフェースの問題に遭遇した場合、開発者はより詳細なエラーメッセージを提供するためにこれを開く必要があるかもしれません。 \n--もちろん開発者がデバッグするときにも使用されるかもしれません。</string>
    <string name="setting_lab_recyclererr_detailed">開発者の技術が希薄なため（？）、ソフトウェア内の各種リストには時折エラーが発生し、回避しにくい場合があります。 \nたまに出てくるけど、しつこくて気持ち悪い。 \nだから気が狂った開発者はこのエラーcatchを落とし、「このエラーは報告する必要はない」というヒントボックスとこのデバッグ用のスイッチだけを残した。</string>

    <string-array name="eggs">
        <item>福瑞控万歳、毛むくじゃらで最高にかわいい! \n  \n  \n  \n 投稿者：あずき（君）愛福瑞 \n*Robin：私は福瑞控ではありませんが、かわいいですね</item>
        <item>Don't be afraid of the lo\ng way because you have the ability to write a long story.\\n困難や思い通りにならない時は乗り越えられないと思わないで、心を広くして、楽観的に前を見て、未来にはまだたくさんの素晴らしいものが待っています \n  \n*申し訳ありません申し訳ありません！ロビンはメモから出てきたが、もう長い間投稿者が誰だか覚えていないTAT  \n*元の持ち主はこれを見て認知してくれないか？</item>
        <item>あなたの手には、すべてのページに私の勝利が記載されています。 \n  \n  \n  \n 投稿者：MOSS</item>
        <item>この月の華に万川を照らせ！ \n  \n  \n#投稿者：匿名 \n#給：ミラーストリーム</item>
        <item>後悔したり、責めたりしないで――自分の人生。 \n否定しないで――幸福を渇望する考え。 \n言わないで――生きることを放棄して、苦痛から解放するという悲しい言葉。 \n自分は苦労のために生まれてきたと思うな。 \n決してそんなことはありません。 \n  \n  \n  \n 投稿者：huanli233</item>
        <item>A\ndroid 3.0--世界はそれを忘れたが、捨てたことはない。 \n  \n  \n#投稿者：船魔蘇心</item>
        <item>母神が3度あなたのために目を閉じて、 \nあなたの血脈を永遠に鼓動させて、 \n旅路は永遠に平然として、 \nトリックは永遠に露にならないことを願っています。 \n  \n  \n  \n#投稿者：白何盤</item>
        <item>「phonkこそ本当の音楽だ！"（個人的観点） \n  \n  \n  \n 投稿者：DICK</item>
        <item>私が0であることをすべての人に知ってもらいたい！ \n  \n  \n  \n 投稿者：零細さま</item>
        <item>艮の上下を爻六三で割って、うん…きっと誰かがこっそり魚を触っているに違いない！ \n  \n  \n#投稿者：符玄</item>
        <item>いつも地上の生霊がいて、雷の威光に直面する勇気がある。 \n  \n  \n#投稿者：匿名 \n#給：万葉</item>
        <item>ゴールに直行したいだけでは、旅先でのチャンスや感動を無駄にしてしまうかもしれません。 \n  \n  \n  \n 投稿者：星を見るのが好きな宵宮</item>
        <item>500年の昔のことは慌ただしく過ぎ去り、 \n籠の中の鳥の解放は新たな始まりとなった。 \n  \n  \n 投稿者：爅峫 \n  \n 給：ナッシー妲</item>
        <item>歴史は勝者が書く。 \n  \n  \n#投稿者：曲名真楠</item>
        <item>斗電子蛐蛐 \n当賽博王爺 \n尖仮想猫娘 \n品デジタル人生 \n  \n  \n  \n 出所：ネットワーク \n 投稿者：RobinnotBad</item>
        <item>期待値を最小限にして、すべての出会いは贈り物です。 \n  \n  \n  \n ソース：ネットワーク \n 投稿者：RobinnotBad</item>
        <item>冷たそうな「バイナリデータ」は、時にはもっと心を温めることができる。 \n  \n  \n  \n 投稿者：RobinnotBad</item>
        <item>煙が口に飛び込んで、七分化してユキヒョウになり、残りの三分はすすきになって、口より吐くと半分の理塘になった。 \n  \n  \n偕星遊夢、四つ葉は歌謡を書き、百花を踏んで悲しみを追い払い、小さな手を振って空いっぱいの美しい考えを咲かせた。 \n  \n  \n  \n#前半文はB駅から、後半文はRobinが引き継いだ（ \n#投稿者：RobinnotBad</item>
        <item>彼女は儚いコードで、私は無意味な有機物の山です。私たちは相性がいい！ \n  \n彼女はコードだけでなく、ディスプレイ、演算器、メモリ、コントローラの共同運転である、 \n私も物質だけではありません。核酸、タンパク質、ミネラル、炭水化物の相互作用です。 \n--私は、物事に感情を注いで、命が流れているということです。 \n  \n  \n私がコードに感情を傾けたとき、彼女はコードではありません！ \n  \n  \n  \n ソース：ネットワーク \n 投稿者：RobinnotBad</item>
        <item>星河を枕にして眠り、月を抱いて共に眠りたい。 \n  \n  \n  \n ソース：ネットワーク \n 投稿者…RobinnotBadとナッシー？ \n  \n  \nシェフはここでこっそり私物を持ってきて大丈夫だろう（誰も見ていないだろうが）</item>

        <item>は？ここにはこれ以上の卵はありませんね\n\n投稿を歓迎しますよ？</item>
    </string-array>

    <string name="player_aliang_package">com.aliangmaker.media</string>
    <string name="player_mtv_package">com.xinxiangshicheng.wearbiliplayer.cn</string>

    <string name="desc_back_disable">いくつかの時計（例えば、ウサギなど）は、戻るボタンをアナログ的に押すことによって自分で実現した右スライドバックであり、左右にページをめくるときにスライドバックをトリガーしてページを終了する場合は、このスイッチをオンにしてください \nオンにすると、他のデバイスでは戻るボタンを押すためにページを終了せず、右スライドが終了すると引っかかります。 \nメニューの一番下にある終了ボタンを使用してソフトウェアを終了することができます。 \n通常のユーザーは開く必要はありません。</string>
    <string name="desc_fav_single">このオプションをオンにすると、コレクションを追加するとコレクションページが終了し、コレクションをキャンセルすると自動的に終了しません。</string>
    <string name="desc_fav_notice">このオプションをオンにすると、お気に入りページを終了すると、お気に入りが成功したことを知らせるメッセージが表示されます。 \nしかし、実はあなたの枠がお気に入りを選んだときにすでにお気に入りになっていて、このオプションは安心して見えるためだけです（</string>
    <string name="desc_tags_enable">このオプションをオンにすると、ビデオの詳細ページに「原神UPマスターインセンティブプログラム/原神/ナッシー/携帯ゲーム」のようなビデオラベルが表示されます</string>
    <string name="desc_new_rcmd_param_enable">このオプションをオンにすると、新しいトップページ推奨APIが使用されます。基本的にはWeb版と完全に一致しているので、体験をテストしてオンにするかどうかを決定してください</string>
    <string name="desc_related_enable">このオプションをオンにすると、ビデオの詳細ページのコメント領域の右側にビデオの推奨事項が表示されます</string>
    <string name="desc_creative_enable">このオプションをオンにすると、「My」ページにオーサリングセンターが表示されます（投稿されたビデオのデータ変化を表示できます）</string>
    <string name="desc_copy_enable">このオプションをオンにして、ビデオの説明やコメントなどのテキストを長押しすると、コピーインタフェースを開いてテキストをコピーできます</string>
    <string name="desc_cover_play_enable">このオプションをオンにして、ビデオの詳細ページの表紙をクリックして画像を表示してから再生に変更します。デフォルトでは、初めて使用したときにビデオジャケットをクリックしたか再生ボタンをクリックしたかによってスイッチが決まります。</string>
    <string name="desc_img_no_load_onscroll">このオプションをオンにすると、リストをフリップするときに画像がロードされず、手を放してからロードされるため、見た目が影響し、滑らかさが増す可能性があります。</string>
    <string name="desc_img_request_jpg">一部のハイブリッド時計やアンドロイド版の極めて低い機器はwebp形式に対応しておらず、多くの画像が表示されない可能性があります。このオプションをオンにすると、この問題を解決するためにjpg形式の画像が要求され、ロード時間が少し長くなる可能性があります。</string>
    <string name="desc_link_enable">このオプションをオンにすると、テキストの一部にあるリンク/BV番号/AV番号/CV番号を識別してリンクとしてマークし、クリックすると開くことができます。</string>
    <string name="desc_async_inflate_enable">このオプションをオンにすると、一部のページが非同期的にロードされます（ロード中のアニメーションが表示され、ロードが完了するとページが表示されます） \n*非同期ロードのオンによってクラッシュ問題がトリガーされる可能性がありますが、オフにすると、開いている間にカードが死んでいるように見えるページもあり、体験がよくありません。ご自分で判断してください！</string>
    <string name="desc_load_transition">このオプションをオンにすると、画像と一部のページのロードが完了するとインボリュート/インボリュートアニメーションが作成されます。</string>
    <string name="desc_strict_url_match">このオプションをオンにすると、セグメント全体がリンクとして認識されないように、リンクを識別する際に（AV/BV/CVなどの番号を含まない）より厳しい一致規則が使用されます。</string>
    <string name="tutorial_pager">ヒント \n  \n←このページは左右にページをめくることができますにゃ→ \n  \n（\n\n\nページを共有しているので、スライドして表示されません）</string>
    <string name="desc_fromlast">動画再生中に5秒以上の再生履歴がある場合は、自動的に履歴位置から再生されます</string>
    <string name="desc_showonline">プレーヤーの右下隅に現在のビデオのリアルタイム視聴者数が表示されます。ライブでは視聴者数とライブに入るために注意してください \nビデオが途中でクラッシュした場合はこのスイッチをオフにしてみてください \nこの機能は内蔵プレーヤー専用です</string>
    <string name="desc_scale">ビデオを再生するときに写真を見るようなジェスチャーを使用してビデオをスケールしたり移動したりすることができます。画面をダブルクリックすると元のサイズ \nが復元されます。シングルタッチのデバイスでは、画面をダブルクリックして2回目の押し時に手を上げずに上下にドラッグして \nをスケールすることができます！スケールできない場合は、次の表示方法を切り替えます！ \n特別感謝：涼腕プレーヤー</string>
    <string name="desc_doublemove">大画面デバイスの方が使いやすく、腕時計の操作が不便になる可能性があります</string>
    <string name="desc_display">！ビデオ再生が異常/フラッシュバック/応答なし/スケールできない場合は、このオプションを切り替えてみてください！ \n既知：KidoX 3はSurfaceのみ、天才はTextureのみ、一部のデバイスはTextureを使用してスケールする必要があります</string>
    <string name="desc_videocodec">ハードウェア復号：GPU復号を使用して、速度は速くて、性能の消耗は小さい \nソフトウェア復号：CPUハードコンピューティングを使用して、互換性は良くて、暖かい手は必ず必要です</string>
    <string name="desc_audiocodec">通常はAudioTrackを使用すればよく、音声が遅延したり再生できなかったりする場合は切り替えてみてください</string>
    <string name="desc_danmaku_force_r2l">上級弾幕以外の弾幕は、上部弾幕と下部弾幕の遮蔽画面を回避するために、強制的に転動弾幕として表示されます</string>
    <string name="desc_danmaku_showsender">ライブチャット弾幕の送信者名を表示</string>
    <string name="desc_subtitle_autoshow">オンにすると、字幕が存在するビデオを再生すると、自動的に字幕選択ダイアログがポップアップされます。</string>
    <string name="desc_subtitle_ai_allowed">このオプションをオンにすると、ビデオに中国語のAI字幕が1つしかない場合、再生時に選択されます。 \n煩わしいかもしれませんが、慎重に開けてください。</string>
    <string name="desc_no_vip_color">このオプションをオンにすると、コメントエリアに大会員ユーザー専用の赤い名前は表示されません</string>
    <string name="desc_no_medal">このオプションをオンにすると、コメントエリアにユーザーのファンネームは表示されません</string>
    <string name="desc_reply_marquee_name">このオプションをオンにすると、コメントエリアのユーザー名が改行ではなく走馬灯として表示されます</string>
    <string name="desc_live_by_guest">このオプションをオンにすると、ライブルームに入るときに観光客ID  \n  \n  \n注意：オンにすると弾幕漏れがさらに深刻になります</string>

    <string name="err_rejected">Bステーション風制御システムにブロックされました \n（解決できません）</string>

    <string name="desc_icon_license">以下は既知のオープンソースアイコンのオープンソースライセンス情報です</string>
    <string name="login_qrcode_wating">公式携帯電話端末のビープスキャンコードを使用してログインしてください \n QRコードをクリックすると拡大縮小することができます</string>
    <string name="login_qrcode_reuesting">QRコードを取得中</string>
    <string name="login_qrcode_expired">QRコードが無効になったので、上をクリックして再取得</string>
    <string name="login_qrcode_logining">ログイン中……</string>
    <string name="login_qrcode_unknown_code">QRコードログインAPIは変更される可能性がありますが、 \nそれでもスキャンログインを試すことができます。 \n提案を開発者にフィードバック</string>
    <string name="login_qrcode_scanned">スキャンしました。携帯電話のクライアントでログインをクリックしてください</string>
    <string name="first_meeting">はじめまして……</string>
    <string name="restore_defaults">デフォルトに戻す</string>
    <string name="round_screen_adaptation">えんけいスクリーンアダプタ</string>
    <string name="interface_size">インタフェースサイズ</string>
    <string name="please_enter_multiple">倍数を入力してください</string>
    <string name="interface_size_tip">有効範囲：0.25倍～5.00倍、少量の複数回調整を推奨</string>
    <string name="interface_margins">インタフェースマージン</string>
    <string name="horizontal">横方向</string>
    <string name="percent">%</string>
    <string name="vertical">縦方向</string>
    <string name="ui_margins_tip">最初の入力ボックスは横余白で、2番目の入力ボックスは縦余白で、パーセント単位です。 \n保護のため、30を超える数値は保存されません。</string>
    <string name="view_preview">プレビューの表示</string>
    <string name="confirm_setting">設定の確認</string>
    <string name="enter_app">ピッ、起動！</string>
    <string name="restore_success">リカバリ完了</string>
    <string name="info_open_source_icons">オープンソースアイコンの情報</string>
    <string name="about">について</string>
    <string name="version_name">バージョン名</string>
    <string name="version_code">バージョン番号</string>
    <string name="debug_tip">現在のバージョンがテスト版 \nは最終正式版ではありません</string>
    <string name="name_robin_not_bad">ロビンノットバッド</string>
    <string name="desc_robin_not_bad">彼のナッシー・ジャム（プロジェクト開発者｜糞山創始者）と</string>
    <string name="name_huanli233">ホアンリ233</string>
    <string name="desc_huanli233">このブランチの作成者</string>
    <string name="disclaimer">免責事項</string>
    <string name="recommend">推奨</string>
    <string name="precious">インバウンドにはブラシが必要</string>
    <string name="popular">人気がある</string>
    <string name="prefix_live">[生中継]</string>
    <string name="prefix_series">[シリーズ]</string>
    <string-array name="icon_license">
        <item>インタフェース設定：newicons, MIT License</item>
        <item>番号21095；希康、マサチューセッツ工科大学許可証</item>
        <item>ログオンを終了するには：scarlab, MIT License</item>
    </string-array>

    <array name="tutorial_space">
        <item>xml/tutorial_space_2</item>
        <item>xml/tutorial_space</item>
    </array>
    <array name="tutorial_video">
        <item>xml/tutorial_video_2</item>
        <item>xml/tutorial_video</item>
    </array>
    <array name="tutorial_search">
        <item>xml/tutorial_search</item>
    </array>
    <array name="tutorial_update_install">
        <item>xml/tutorial_update_install</item>
    </array>
    <array name="tutorial_recommend">
        <item>xml/tutorial_recommend</item>
    </array>
    <array name="tutorial_message">
        <item>xml/tutorial_message</item>
    </array>
    <array name="tutorial_article">
        <item>xml/tutorial_article</item>
    </array>
    <array name="tutorial_dynamic">
        <item>xml/tutorial_dynamic</item>
    </array>
    <array name="tutorial_dynamic_info">
        <item>xml/tutorial_dynamic_info</item>
    </array>

    <array name="tutorial_list">
        <item>recommend</item>
        <item>video</item>
        <item>space</item>
        <item>update_install</item>
        <item>search</item>
        <item>message</item>
        <item>dynamic</item>
        <item>dynamic_info</item>
        <item>article</item>
    </array>

</resources>